何柏良： 跳老舞群組一半患者超過六十歲 憂兩三週後現死亡個案

廢老go ahead

最好死撚曬去
果班九成九藍絲廢老

係就好 咪氹我
10個廢老得1個死

殘廢得唔得

栢良詛咒

口德呀

quick!! quick!!

難得有好消息

口德

臨老入鴨群，跳摸雀舞，一字記之曰 :

抵閪死

agree

花半邊肺咪算囉
死死聲dllm咁難聽

死之前想畀小鮮肉插一獲

清理廢老

大掃除

死曬最好

跳入地獄

好，跳舞死多啲，之前死得太少啲廢老唔識驚。

好嬲好嬲

咒廢老死

好阿

發達之後染病死

最好不過了

廢老藍絲上左岸都冇用

馬照跑, 舞照跳丫拿, 而家無得跳啦

快撚啲死

咁撚臭口

我就唔憂, 咪死囉

竟然有好消息聽

做鬼也風流

又話跳舞身體好，抗體都強啲嘅。

到底係死慘，定以後都俾成幢大廈笑鳩佢叫鴨慘？

藍絲廢老死晒咪好

Why not both？

拎5000 留比個孫

快啲死哂佢咪撚再播毒

老舞多數都係有錢闊太
唔似得上次安老院等死果班
大把錢醫病喇

牙侵超過70添啦，幾日就好返

唔得

屌西屌到死做鬼也風流

我個名

支持 理解 尊重

廢老播毒

班有錢佬表示

又富豪又廢老，都好難激發起同情心

廢老死一d 對香港都係好事

遺產已經分左畀囝囝

又唔好咒班廢老死
全部重後遺症、跳唔到行唔到咪仲好玩

殘而不廢

抵撚死

除咗恭喜之外都唔知講乜好

支持

兩邊一齊花對稱啲

改善人口老化問題

有得比毛主席接見係榮耀黎

鬼佬基因點同香港老虔婆比

佢又講得啱喎
點解依家先發現咁多單
唔係應該好多症狀咩

快啲死

冇咁多人死嘅話，係咪即係隻病毒係廢？

風流地死

好事黎

咁咪可以減少人口老化
林鄭又贏

跳舞群組 全部死亡

Well deserved

哎呀...慘慘豬...藍絲廢老死曬都無所謂，一路好走

係就快啦, 唔好再氹人開心

大力支持
佢地既遺產
國家會代為照顧

想燈

唔好

比佢停

屌你 死一個計一個 我又唔拘啊

暗殺D有錢老女人
邊個咁有諗頭

係就快唔好等下個禮拜

你而家先知廢？
有幾多個真係死 全部都廢老長期病患者先死

升官發達死老婆?
唔通係d 老公

除咗恭喜之外無嘢好講

揪西群組變歸西群組

燈完咪唔死囉😅

60步 按高智光講係年青

死晒佢未好lo

快啦屌

最緊要人有事

殯儀業有工開

廢老群組

咁樣咒啲廢老死，算唔算犯左國安法。

係咩？碰！

去和合石跳

靜的啦，死緊的仆街對全世界都係好事

花半邊咪又係後生既養
死撚左佢空番個位出黎啦屌

上帝可唔可以救下佢地﹐快d救佢地上去

病你唔打死，都要嚇尻死你先

抵啦抵啦抵啦

劇本已經寫好鋪定路

有錢醫都要捱後遺症

快撚啲死
啲死廢老禍港

落地獄繼續跳啦 跳足18層

俾佢哋害撚死

死撚咗之後又有得跳舞

近排坐車返工， 成日有個廢老上車好慢
都80幾要人扶，好撚慢
跟住落車又係，而家武肺咁勁都仲要出
呢d死左佢都唔可惜，搞到我返工遲到

而家坐緊104， 屌你老母西環頭成班兩蚊廢老上車！！阻撚住晒，度上車門不停開開閂閂

最憎廢老返工時間坐車
好心收緊個兩蚊計劃喇屌

跳老舞群組一半患者超過六十歲
望兩三週後現死亡個案

朝早迫黨鐵個啲更該死！

呢d死都唔好讓位俾佢, 企死佢

火化位就可以讓過比佢

果班人一死,遲幾個月就會有一堆遺產爭奪戰既新聞

唔死就跳得1cm

政府五千元現金變帛金

死快啲

係就快唔好等下禮拜

快撚啲死 阻住地球轉

廢佬話冇事既，流感ja ma

集體得到毛主席 小平同志接見

廢老走去跳舞抵死啦

堆六十歲後渣ga
少少事就話死亡

sugar in the mama-land